[
	{
		"id": 1,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama la hija de Simba?",
	    "opcion1": "Kiara",
	    "opcion2": "Nasim",
		"opcion3": "Nala",  
		"opcion4": "Sarabi",
  	    "respuesta": "Kiara"
    },
    {
		"id": 2,
	    "pregunta": "Quién es Quasimodo",
	    "opcion1": "El nombre real de Bestia",
	    "opcion2": "El jorobado de Notre-Dame",
		"opcion3": "El padre de simba",  
		"opcion4": "El principe de Enredados",
  	    "respuesta": "El jorobado de Notre-Dame"
    },
    {
		"id": 3,
	    "pregunta": "¿Cuál es el tercer deseo de Aladdin?",
	    "opcion1": "Que el genio sea libre",
	    "opcion2": "Escapar de prision",
		"opcion3": "Convertirse en principe",  
		"opcion4": "Casarse con Jasmine",
  	    "respuesta": "Que el genio sea libre"
    },
    {
		"id": 4,
	    "pregunta": "¿De qué trabaja Sebastián, el cangrejo de 'La Sirenita'?",
	    "opcion1": "Mayordomo",
	    "opcion2": "Guardian protector",
		"opcion3": "Cocinero",  
		"opcion4": "Director de orquesta",
  	    "respuesta": "Director de orquesta"
    },
    {
		"id": 5,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el mono chamán de 'El Rey León'?",
	    "opcion1": "Monki",
	    "opcion2": "Prometeo",
		"opcion3": "Rafiki",  
		"opcion4": "King kong",
  	    "respuesta": "Rafiki"
    },
    {
		"id": 6,
	    "pregunta": "El siguiente hechizo a quien corresponde: De dia seras una y de noche otra, esa será la norma... hasta recibir el beso del verdadero amor... y del verdadero amor tomaras la forma.",
	    "opcion1": "La princesa Fiona",
	    "opcion2": "Blanca nieves",
		"opcion3": "Cenicienta",  
		"opcion4": "Bella durmiente",
  	    "respuesta": "La princesa Fiona"
    },
    {
		"id": 7,
	    "pregunta": "¿Cómo se llamaba el primer gato de Los Simpsons?",
	    "opcion1": "Pequeño ayudante de santa",
	    "opcion2": "Bola de nieve",
		"opcion3": "Princesa",  
		"opcion4": "Pisoni",
  	    "respuesta": "Bola de nieve"
	},
	{
		"id": 8,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el personaje que arregla todo lo que toca con su martillo en la pelicula 'Ralph el demoledor'?",
	    "opcion1": "Ralph El Demoledor",
	    "opcion2": "Vanellope Von Schweetz",
		"opcion3": "Amargo Bill",  
		"opcion4": "Felix",
  	    "respuesta": "Felix"
	},
	{
		"id": 9,
	    "pregunta": "¿Que arma usa el superhéroe Thor?",
	    "opcion1": "Espada",
	    "opcion2": "Arco",
		"opcion3": "Martillo",  
		"opcion4": "Bastón",
  	    "respuesta": "Martillo"
	},
	{
		"id": 10,
	    "pregunta": "¿A quién pertenece la frase 'Hasta el inifito y más allá'?",
	    "opcion1": "Woody",
	    "opcion2": "Buzz Lightyear",
		"opcion3": "Marcianitos",  
		"opcion4": "Emperador Zurg",
  	    "respuesta": "Buzz Lightyear"
	},
	{
		"id": 11,
	    "pregunta": "¿De qué color es la ropa de Peter Pan?",
		"opcion1": "Roja",
		"opcion2": "Azul",
		"opcion3": "Verde",
		"opcion4": "Amarilla",
        "respuesta": "Verde"
	},
	{
		"id": 12,
	    "pregunta": "¿Cuál es la nacionalidad de los Pokemon?",
		"opcion1": "China",
		"opcion2": "Inglesa",
		"opcion3": "Americana",
		"opcion4": "Japonesa",
        "respuesta": "Japonesa"
    },
    {
		"id": 13,
	    "pregunta": "De la pelicula 'Cars' como se llama la grúa que es el mejor amigo de el Rayo McQueen",
		"opcion1": "Guido",
		"opcion2": "Mate",
		"opcion3": "Doc Hudson",
		"opcion4": "Mack",
        "respuesta": "Mate"
    },
    {
		"id": 14,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el gato enemigo de los Pitufos?",
		"opcion1": "Gargamel",
		"opcion2": "Azrael",
		"opcion3": "Hércules",
		"opcion4": "Feliz",
        "respuesta": "Azrael"
    },
    {
		"id": 15,
	    "pregunta": "¿Quién fue dejando trocitos de pan para encontrar el camino de vuelta a casa?",
		"opcion1": "Alicia",
		"opcion2": "Peter Pan",
		"opcion3": "Pulgarcito",
		"opcion4": "El gato con botas",
        "respuesta": "Pulgarcito"
    },
    {
		"id": 16,
	    "pregunta": "Woddy es el muñeco de un niño, ¿Cómo se llama?",
		"opcion1": "Sid",
		"opcion2": "Kid",
		"opcion3": "Pitt",
		"opcion4": "Andy",
        "respuesta": "Andy"
	},
	{
		"id": 17,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el perro de Tintín?",
		"opcion1": "Rintintín",
		"opcion2": "Milú",
		"opcion3": "Pluto",
		"opcion4": "Odie",
        "respuesta": "Milú"
	},
	{
		"id": 18,
	    "pregunta": "¿Cuál de las siguientes películas no es de Disney?",
		"opcion1": "Arthur y los Minions",
		"opcion2": "La bella durmiente",
		"opcion3": "El rey león",
		"opcion4": "Alladdin",
        "respuesta": "Arthur y los Minions"
	},
	{
		"id": 19,
	    "pregunta": "¿En qué película de Disney podemos encontrar al cangrejo Sebastian?",
		"opcion1": "Pocahontas",
		"opcion2": "Delfi",
		"opcion3": "Buscando a Nemo",
		"opcion4": "La Sirenita",
        "respuesta": "La Sirenita"
	},
	{
		"id": 20,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el muñeco de nieve en la pelicula de Frozen?",
		"opcion1": "Olaf",
		"opcion2": "Sebastian",
		"opcion3": "Sid",
		"opcion4": "Diego",
        "respuesta": "Olaf"
	},
	{
		"id": 21,
	    "pregunta": "Nombre de la mascota del Grinch.",
		"opcion1": "Garfield",
		"opcion2": "Zeus",
		"opcion3": "Tobi",
		"opcion4": "Max",
        "respuesta": "Max"
	},
	{
		"id": 22,
	    "pregunta": "¿Cómo se llama el mejor amigo del Rayo Mcqueen?",
		"opcion1": "Fillmore",
		"opcion2": "Matte",
		"opcion3": "Doc Hudson",
		"opcion4": "Sally",
        "respuesta": "Matte"
	},
	{
		"id": 23,
	    "pregunta": "Mascota de la serie Phineas y Ferb.",
		"opcion1": "Perry el ornitorrinco",
		"opcion2": "Arthur",
		"opcion3": "Simba",
		"opcion4": "Mowgli",
        "respuesta": "Perry el ornitorrinco"
	},
	{
		"id": 24,
	    "pregunta": "Forma parte de los Avengers.",
		"opcion1": "Zeus",
		"opcion2": "Thor",
		"opcion3": "Hércules",
		"opcion4": "Medusa",
        "respuesta": "Thor"
	},
	{
		"id": 25,
	    "pregunta": "¿Cuál es el nombre de la niña que tiene como mejor amigo a un oso?",
		"opcion1": "Ariel",
		"opcion2": "Blancanieves",
		"opcion3": "Pocahontas",
		"opcion4": "Masha",
        "respuesta": "Masha"
	}
]
